{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017611",
        "source": "도서",
        "writer": "염관식, 옥미혜",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2558-841-4",
        "version": "개정 1판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "요즘 제주",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2021-06-10",
        "domain": "숙박",
        "title": "랜소이스 게스트하우스"
    },
    "text": "レンソイスはブラジルに位置する神秘的な砂漠で、2017年の元旦に開業したゲストハウスです。 このゲストハウスは家のあちこちに様々な形の窓を作り、室内に風景を引き入れました。 階段の壁には額縁のような四角い窓を設置し、階段を登りながらも様々な風景を鑑賞できるようにし、寝室には横長の窓を設置して自然の美しさを作品のように鑑賞できるようにしました。 このゲストハウスは1階にカフェがあり、2階には4つの小さな客室があります。 ゲストハウスから300m離れたところにセファ海辺があり、閑静な町内で自転車に乗りながらぐるぐる回るのに良い環境を提供します。 また、朝食サービスは素晴らしく、「朝食やくざ」という称号も与えられるほどです。 夕方には韓牛刺身とユッケパーティーも開かれ、宿泊客の満足度が高い方です。",
    "QA": [
        {
            "question": "レンソイスはどこに位置していますか？",
            "answer": "レンソイスはブラジルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "レンソイスはいつ開業しましたか？",
            "answer": "レンソイスは2017年の元旦に開業しました。"
        },
        {
            "question": "レンソイスのゲストハウスにはどんな窓がありますか？",
            "answer": "レンソイスのゲストハウスには様々な形の窓があります。"
        },
        {
            "question": "階段にはどんな窓が設置されていますか？",
            "answer": "階段には額縁のような四角い窓が設置されています。"
        },
        {
            "question": "寝室にはどんな窓が設置されていますか？",
            "answer": "寝室には横長の窓が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスのアメニティは何がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスにはカフェと4つの小さな客室があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスから近くに何がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスから300m離れたところにセファ海辺があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの朝食サービスはどうですか？",
            "answer": "ゲストハウスの朝食サービスは素晴らしく、称号も与えられるほどです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスではどんなイベントが開催されますか？",
            "answer": "ゲストハウスでは夕方に韓牛刺身とユッケパーティーが開催されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の満足度はどうですか？",
            "answer": "宿泊客の満足度は高い方です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 321
    }
}